葵芳地鐵站

要人呀

推

咩事?又要人?

要港鐵回應

幫手推下

見到好有20個人左右

要人啊 記者都唔多個

幫手簽中共係恐佈份子

幫下手呀葵芳街坊

推呀

要人呀快d啦香港人